頭先老母話有架幼稚園校巴被人噴黑左

有架幼稚園校巴返返下學被人截停
噴黑左
叫佢唔好車小朋友返學，快啲車佢地返屋企
哎呀真係好衰囉
又噴黑人，唔知有無嚇親小朋友添呀

做得非常好
唔停課都on9嘅
唔通仲掛住返學咩，咁細個係返屋企啦
依家日光日白都TG放題

咁危險唔停課你唔怪政府？

根本好危險隨時出解放軍殺人

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單